學識放低有幾重要

可唔可以講下你點樣學識放低或者有關嘅經歷

放低 好難 次次都會痛好耐 我都好想自己可以瀟灑啲
開始有啲唔敢動真感情 或者用情咁深

我以為唔諗就係忘記

同人地嘅關係變好之前預先將人推開

愈想忘記只會記得愈清楚

可以點做呀

我都想搵個呃到自己嘅答案

單戀 相戀 失戀 說穿了盡是陷阱
放手 得我有這本領

成首歌都係講緊我

咩歌？想聽

座右銘

但歌詞好中 唔拍拖就冇傷害
算唔算係傷太多次後的一種自我保護機制

幫推之好似甩咗p

快啲瞓啦

比你發現咗